Decathlon組合式浮板

利申唔識用浮板，咁樣浮唔浮到

開錯台
應該開喺體育台

有冇巴打游開水？

游水成日俾人踢到
頭先實測鐵通打都冇感覺

連登冇人游水

依個其實係浮背

係㗎咩
我見綁喺手又幾舒服

咁綁係手唔怕沉

記得剪nfc
唔好比啲狗嘟到知你游水用浮板

我都係咁諗
聽日去游水試下
元朗呢排好似冇乜人

喺包裝度
塊浮板冇

一分二抵用d

小朋友平時就用一個綁係背脊
如果大人比較重 我建議用多一兩個
四個都得！綁晒手手腳腳
莫講話浮 直頭曉飛
（游泳教練揮揮手）